手機上網9月尾完約！

Smartone手機上網9月尾完約！
入黎瘋狂sale我！
要無限上網最好平靚正

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

21mb定全速

全速啦
用黎睇Netflix

光復香港
時代革命
黑警死全家

有個plan 七八十蚊 好撚平

唔想食龜速

光復香港 時代革命

用自由鳥吧
$140 12GB
推薦碼：7U5EG

記得唔好用中國移動

狗都唔屌

Smartone都收得差？

差左好多

2mb 無限喎